有冇人仲記得2021 Great reset

清除有病既人類，由藥品加價開始